話驚狗受想嘅同我死入黎

各位係咪唔撚記得咗我哋死咗6義士
係六個阿屌你老母
對家有咩反應阿？
啲狗仲笑9太古義士抵撚死阿！！！
你哋係咪咁撚快唔記得晒阿？？

受傷
受傷
受傷
受傷
受傷
罰抄五次

自推十次

推

啱